[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [480] 頭post有小量更新

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.衛宮士郎

7.神父

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

加插環節

lm

好ON9 7PACK 無伯爵
由CBA開始閪黑到今日

以為會放埋天草上去

Noba

me mo睇到佢做過乜嚟

我都差唔多 個男pool都唔知係咪有毒

Lm

早

四個十連

放咗神檯會更加歐 不了

Me祝福U 不如試下抽BB

真係mo石了 等下次有啱心水先

10hit沖太綠光炮

下年繼續做敵對npc

抽到失控，危害生活質素
CBA > 泳貞> 伯爵＞BB 係一個完美騙局
遊戲界倫敦金

都未夠上年年尾 - >今年年頭個個次咁勁

今年多左好多新角 2-1之後個個月2隻

坦白講3周年同夏日活動有新角就預咗

係cba令到中2王變周回神角先多人追寶啫

Yes 交完卡數reset完信貸額又可以追啦

我每個月18號係結算日, 諗緊追唔追泳貞好

追

由年頭開始拎左個50000送10000之後就轉唔番用USD課

搞極都係用YEN黎課.....

好你少少6pack先寶1

留名

傳聞寶一周回唔夠力

就係呢點搞到我1516唔知抽唔抽好

終於都轉番做USD比錢, 課多PACK算數

完
今個月玩左13PACK夠晒皮

巴打遠離賭博

我諗我如果投資去牛若丸已寶5
好過伯爵寶一（7pack伯爵寶一都未追到）

利申，已寶2泳牛 （但無泳貞）

呢到個個有錢人

抽未

得我唔係

伯爵寶3先穩？定寶2都夠

寶2有時都會回唔夠（聽講

最好bo5啦

真係抽嘅話諗住突埋舊劍禮算數 所以諗緊射落pool定pool3好

發覺我po唔到圖

飛走左

BB寶具係多Bug

BB寶相拎起舊石果下會 trigger到好多沙煩load寶具動作

原來我啱啱好有7個杯
餵俾牙榮同泳貞

求add 滿fd list
203,508,258

係就上100啦
搞到gay川咁就無謂

唔滿杯hunter姬川

我呢就輕度弱智渣白卡既
笑我=歧視
你地好自為之 等收6c信🖕🏻

WFC

龍馬

無課留名

輕度弱智gay
正呀
可以咸濕佢

Finally you are my bitch now

好似死圖
Btw congrat

Thx

只求加滿FD LIST
634,923,210 放錯野可以改

恭喜晒理事b

死圖 but also 弓起

老實講我就算係弱智都唔會淨係俾一個杯啲沙煩咁on9🤣

弱智都不如

黃金比例
你識條鐵咩

[img]

等收6c信啦
gay川好小器

呢排聽返power to tearer
好想重睇ooo,邊到線上有得睇

Thx 大家
黑起上黎真係要停下唔好繼續抽

太遲

恭喜

我系執葉6c
吾驚

成日鬥氣

同自己過唔去

抽唔中先係同自己過唔去

抽幾多冇野出先叫黑

你呢啲4mk係要同我過唔去🤢

連歪4隻=黑

me too

我呢啲毒撚點都要同你呢啲真mk過唔去

唔會啦
寶1一樣周回到
但boss要補刀姐
寶2純粹穩定d
唔係must

打完都係無彩虹

比機會你24小時內向我登報道歉

道你老母

我唔係有錢人
係歐洲人

你aim打3萬卒仔夠力由餘 反正過10萬既你都要靠綠卡crit補刀

BB寶具close up塊面起晒狗牙，好樣衰，觀大家唔好抽BB啦。
利申：唔小心中左BB，後悔中

咁又黑左啲喎
呢次活動好易彩

🤫

唉唔想講野

Po頭可以更新

補刀唔係問題 驚唔夠np率炒車

呢條友其實係唔係搏屌🤔

Last day

一早扑柒左

收嗲啦垃圾
我唔小心寶五咗添咁咪好慘

變膠

佢都上咗post頭年半都唔認得佢？

唔小心課左PACK去抽牛肉丸

客觀理性分析BB寶具塊面的確樣衰，咁都比人屌

有冇中

佢會唔中既咩

課第2PACK先中
淨返D石去刷錢

我一路打貝殼一路攞啲BB錢去換QP

完美演繹一朝得志,語無倫次
要block了

阿叶出20ap肥關ok？

5星肥，講撚左幾耐

你依家一場可以換到幾多QP?

😪😪😪佢都唔差

就算全突5星禮一場同全銀箱錢關一樣

姐係一百萬多啲

Ok wo

得幾十萬
突滿五星裝係用大腿
見佢今次係2換1萬QP覺得有得諗

D冰跌率好唔好

3場2粒 平均
有時連幾場一粒 有時2粒

刷返D都好

邊關刷冰

酒店隔離個沙灘

Thanks, 刷下先

咁其實今次係唔係冇全分(同人力)關？

冇

咁打分係去新嗰3關定繼續loop舊關好？

新個3關得料唔同姐

新個三關D分多D

新關可以兩萬分一鋪

心爪龍鱗 打打下就爆分

正 唔洗等2部先進到csor

你csor升靈4都係會卡巨人の指輪

活動送得10粒

之前無聊打夠數

我連3技都未開
打40體關成日要儲np好煩

終極撚狗

有冇人抽卡呀

有,之前佢忙ova啲野搞到完全停咗,2月之後就密咗

照舊430¥？

100,因為佢話未必下下出到原創圖就平啲
但一個月都有兩三次

嘩 抵到爛 G持下先

最後高難度用咗4令咒

比盡3劃

4劃
教會成員有備用令咒

打錯咗

有聖晶石=有無限令咒

變左lip

有中二王輕鬆刷

訓多九個幾鐘就可以接bo5 迷XX返屋企

佢識白貞
成日偷佢d令咒黎用

G持

我唔洗令咒 同白貞回下魔力就得

又要打丁

實Q 有人搞事

erect touch果本黑白貞

正牙

想寶5 XX但又怕下星期1400萬會復弓傻

both

弓傻唔係之前復刻泳裝復咗喇咩
比啲新嘢嚟抽啦不如

這個還這個 那個還那個

失業人士呀

有冇密閉空間工作證 一日五pack

冇，如果即考有冇得諗

cba加泳裝3個pool ,好想抖下

復刻左嘅係17夏尼祿黑呆同1300萬DL嘅槍狐

去下啲cu/kongu啲clinical trial,一轉萬幾蚊都有

一年前係既

一日5pack

攞條命博

做ptgf 一粒鐘都5-6pack up

Ptbf 1p都唔知有冇

會窮，你估我係天草，尼痴之流咩

g chi

小妹求包養
要點玩都得

男人老狗叫自己做小妹

This post is gay

佢之前比男人溝過

點解唔索性中途轉gay

痴撚線
我想屌閪啊，唔想比人屌

果然係神父契弟
背刺朋友

cba Bb 弓傻 又要抽啦

你可以做1架嘛

你屌佢都得架喎

我呢d叫撮合姻緣

冇閪啊

cba諗多左
儲石下年見啦

我指呢排連續幾個pool都要抽
破產啦

試試佢啦 人一世物一世

好過破產都抽唔中既

仲緊d添
d閪闊過西隧

我打飛機算...

呢度真係好多痴線佬

係 好L恐怖

連登gay佬集中post

通常畀hehe睇中嘅都係靚仔嚟

而且hehe要大隻仔先鍾意
電姆係mk大隻靚仔

估唔到佢係啲咁既人

召喚MK list

我唔抽弓傻

手痕抽中二王射咗五pack落海

手痕5pack

寶5?

2018水溫線 = 5pack

300石係水溫線 唔出就

你叫我呀

參見油王

知套野個故事係唔錯, 但係平井面真係有D反感

明顯講自己

呢3星期抽左10幾pack, cba 中二 bb 都係得果吉

有冇人知可以點同JTHK巴打靈界通信
想佢掛一掛隻金時嚟用

有時非洲就要認
利申13pack 3331歪4

水著抽咗9pack 可唔可以俾我抖下

同機攻隊一樣
因為平井面冇人睇

好似比人del左
應該有人小器

551,363,488 求加

機攻隊問題好大
除左打鬥 套野接近沒內容

小薯加唔加得

30 pack here : cba 20, 泳貞 8， BB 2

請加丫～都係比人用既姐

再屈唔客氣

係咪想隻抽

30

加咗

係
打撚死我唔該

唔好同佢打呀, 佢有腹肌架！

全部寶5

自己係open message到求佢掛金時囉

突發 ...想抽牛肉丸既時候中左伏兵

你走啦

仲未睇season2

係紅A啊！

大佬們點樣開今個活動最後個關
-已經每種力1百萬
-打曬4個BOSS
-攞曬2隻杯
-攞埋BB 2個靈衣櫂

好似要第7日

繼續打 loop到第一日就會開

畀啲掙扎好無!

中多兩隻就可以換金狗

Added

有無人諗過玩雙Bb?
無貌之月6cd
鎖3t
雙bb10技=無限鎖卡

加左 thx

一泄係咪到

點解JTHK巴打唔再上黎既?

試咗唔得 第3回合要開多次技先鎖到 最盡5t

一悶就想抽

好似話要專心工作...少d投入係fgo到
咁我地唯有痛失呢位咁傑出既巴打

佢147lv喎

如果專心fgo應該150左

細路仔唔好問咁多...

respect

關某個知名歌手事

靠新手之友係carry我地

黎明？

咩事

我都想專心工作

姓米

147LV 打左幾多日通頂

米雪姐

好似見到基拉阿斯蘭咁

屌屌屌屌屌

JTHK巴

天草

俾人B害

尼痴打開左潘朵拉盒子

小圈子唔抵得人地出錢出力真係好肉酸

連仔個po圖成朝都用唔到

今次活動抽成點

系

全世界都有BB得我冇

寶五左白丁 收手

渣ga

禾都冇

點解咁多個成日係到講野既都唔知咩事

你自己話要忍手

各位巴打保重
FD list有位我仍然係會上黎招巴打既
但係所有其他野都希望一句都唔再講

10抽出左

重講

明明都嘈左半個post

睇到哭左😢

我個陣都唔知點解無啦啦發展成咁

半個po？ 半日下話

401
好似係

其實我真係唔知乜事
係度R水吹咋

唔記得啦喎 300左右掛

有d人唔追post 現充黎架
一個post跳左十幾頁好正常

真啊
成個post都係現充同mk

屌你vg

我咁少上黎都知

有咁耐咩

咁快已經4個月

追post啦
咁大場好戲都唔睇浪費曬

課金抽BB未

最近個新方向gay 發展
雲咸街公廁咁

過期花生

頭先抽牛丸中泳貞 冇曬石了
一陣課石衝02絆10

好失望

新花式

得閒搵番 原來又係gay川呢條搞屎棍搶人1001
同為龍娘愛好者都要譴責

Respect

神父
伊莉雅由銀時守護

吉士笠街😋😋

神父講野信4成好啦

我凜fans 所以唔會點樣對櫻系有興趣

點解你地咁清楚

所以亦對伊莉雅冇乜興趣 55

出隻梅林咪又係抽
我唔用四星.jpg

Melt

佢講抽02做到 大家要尊重

唔計呀

玩左半日gbf 好亮實

尊重

我早見fans

充

你乜驚都玩

成班柒頭

人黎，搵人俾番張早見難聽.jpg黎

ok 尊重3分鐘

完

神父又喺度撚狗

點解等轉pool既時間咁漫長

佢地撚鳩我就差唔多
係咁提以前d野！

知你真香開

禍從口出就咁解

我一向唔介意燈自己

阿綺係
今天的我打倒昨天的我既佼佼者

就快打完碌水杖

人係會進步啊屌你老母

係關我事我依家都唔會同佢仲有聯絡啦

家下禮拜日放假, 係到鳩up幾句輕鬆下都唔得咩

點牙肥菜
我地熱狗應該就要咁

係唔關你事
關你手下事

課左金比牙達未呀你

相信講落去可以趕喺1400萬DL前上第500個POST

依家我係佢手下了,又高LV又多絆十

今次高難度易成咁

我用一隻入去打

繼續打貝殼

閃梅梅AE懦夫隊

咁勁

雖然真係好易打

paul子咪送果隻一星狂

比你個code我check下你條fd list

到底死係自己手好定死係人地手好

難分真與假

自

fgo code啊 我想睇你條sup list

連PAUL哥你都唔識好打極有限

自已

好似仲有成十幾頁自己係咁推依下太白癡

利申mo追post

你真係好撚得閒

鳩擺都好睇 ？

白貞係隻海豚上紋身算唔算虐畜

問你就講啦

要睇認真list 唔要活動果個

🐬假如係M就唔算

自己爬多D文啦
問人咁既態度既咩?

影低左堆csor figure做wallpaper
俾老竇見到話我鹹濕

呢到有冇動物傳心師

下次擺唔著衫男人figure

grandblue

要搵黎明

術閃

最尾孫策死得好柒

冇你果個咁勁

話時話公海有個黎明鄉，咩料

我比老母發現攬枕

仲慘過你

#401

就像我的人生
虎頭蛇尾 一塌糊塗
而且沒人愛我

係三個

動物台勁撚多黎明

人地精彩不亮麗
我就兩樣都唔係

齒撚 我決定死係自己手 今晚11點見證我落馬

入完D手忍唔住抽左幾野伯爵

買返個送畀老母

CSL

[url]
[/url]
都唔知你咁有興趣做咩

睇唔到

電話up死圖

死圖？

唔知咩事

神父線一半都跟唔上

跟唔到好正常
從來唔勉強追寶

八掛下 淨係諗住睇下

.gun

寶二就算

啱啱上網見人用BB加梅林過高難
即刻開game想試試佢
打開個Box醒起
係喎 梅林同BB我一隻都冇

個up圖ser有事，我自己開出黎都係死圖

大家好似誤會左我一樣野
有人想知再講

梅林呢條垃圾 出親都抽 抽親都無

無誤會

我就係知道死左ser 所以專登叫你試下
順便睇下你個list

講就講啦

今日失敗卿一定要出現

你條link多咗個enter

再試

？

真×究極有今生無來世最後2pack

大家成日誤會我
誤會我既準則係要幾多幾多寶五
其實大家搞錯曬
我覺得係有愛先需要寶五
平時就咁用 我覺得寶二係我既基本
當然寶一唔係唔用 不過要落黑杯

清追咩

XX

去集氣囉唔係咩呀

支持

無8張突爆黑聖杯

法唔法國你會將件事愈描愈卡

sor囉寶0

要斷章取義冇意思
唔好好似d小人咁我講小小然後淨係放大某部份
成個女人咁

55

講黎聽下點樣越描越黑 得唔得？

加油。祝你寶5

個人覺得就算你認真講野都會有人覺得你派膠撚狗
所以講多無謂

晴天巴11點開？

集氣支持

多左個<br%20/>

又有得睇抽卡

祝你十抽寶五xx

改左

我上面講既野好合理
我講野係比較放..諗果句就講果句
我耍你我自己都冇癮

愛->寶5❌
寶5->愛⭕️

Cba

係 試緊連twitch

阿塔都可以3turn
不過要補刀

我自己就無咩睇法,得閒就做下抽水狗
係見你地平時既言論先有咁既想法

又有野DL
阻我刷錢

有雙C匠 阿塔應該可以做唔用C匠招50np技三連發 ？

拉均成個夏日Pool 12Pack 唔算洗突

抽文西

唔係嘛又有Pool?

出文西lily先叫我啦

第一turn 開塔3技加2 cba綠放
回52 np 左右

送果件禮裝
醫生幾時番黎

有無人組成無課聯盟

操你媽想抽

join

收手啦好嘛

做住PART TIME成員先

想抽R姐同美遊禮,但見到十鳩幾張5星禮就好令人卻步

發覺呢個組完又散組完又散
輪迴左好多次

禮裝pool黎嘅喂

誉れを此処に

預禾

幾時肯送自選5星

今次睇下頂唔頂到2.3

想john

You are playing Fgo

yes

PICK咁多 想要特定果啲點抽

淨係想抽其中一張嘅話點算
抽禮裝真係慘過食屎

屌又係mo錢嗰陣先出文西

想抽狐夢但唔係日替

忍唔到手

唯有玩riddle joker逃避fgo現實

總會有下次 唔駛灰心

今次個池終於唔洗抽啦

銀包君表示你班仆街終於肯俾我抖下

下星期3再出合個Pool

轉個頭出靈衣

咁絕

幼文西

套野咩名

sick玩

出幼文西GE話又要課身家架喇

佢唔出多隻呃錢我多謝佢都黎唔切

花丸幼稚園都唔識

係時候收大家C94筆數了

個pool應該分番日替抽禮裝啦
痴線叫人點抽

花丸幼稚園

有人討厭你
自然有人respect你

呢個衛宮係咪果個po 頭個位？
比你8lv 技跣左

對上一個對我多多意見既人就好似阿扶呢種人
特徵係自大 目中無人 拋書包

係咪傻架仲未del

點解要10lv1技唔10lv3技

想伏人囉

Adore

CLS

6pack都俾人安慰話慘
你12pack應該係俾人拜

真橙

好早比人洗左腦3Pack無五星叫正常

我要召喚阿扶出黎同你當面對質

清醒啲呀晴天巴

係咪我錯覺 唔知點解近排見到教會人仕講每一個字都有種好串嘅感覺 覺得好似比佢地扣左血咁

我好兄弟雷姆bb

nsfw就貼link啦

琴日已經講過佢
一

你調轉咗個因果關係 係串所以先係教會人仕

仲以為又係貼土人出黎

未有料 包容下

平時見D教會人士係咁食女

玩左咁耐都未140

我廢丫嘛

真係唔好抽文西Pool 反正唔會出
真係要忍手 就黎無左1/4份糧
影響生活質素

淨係1/4 好羨慕

尻計

1/4

我已經課左4/1糧了

本來諗住屌你老母
我而家打個飛機先

仲想講不如倍大個分母，點知你就直接倍大分子

抽咁多都係冇4分1
點跟

咁多糧

我0收入 應該點計

教會一堆狗公
毒撚既我比人撚

del啦

教會d 人

班撚樣出40個月糧

父幹

全部都係4mk

望穿秋水晃田本野終於上架,有冇人跟

另外仲有2本係虎穴團有冇人岩

12pack都只係4分1

唔中都無用

我有買白貞個本

真
而且文西唔算太勁

照咁睇文西pool堆禮裝既event係咪唔會復刻

失敗兄岩唔岩

呢D只係世人對我哋嘅誤解
我哋真人好Nice

nice 既4mk

想抽番張師醬大狗禮裝
無單up點撚樣抽

你要邊本,TG我

都係mk

我由一個耶撚比人逼到而家日撚日反耶撚

你=反耶撚4mk

ching係覺醒 每個正常人都會有咁嘅一日

我都係細細個就入左教

圍翻都8K 一個月人工起碼32K
不過我個fd做水喉都1300$日 睇你捱唔捱到

水地獄

諗返都on99
個個月比十分一教會

仲要出第一部禮裝cap水

入院

on9先比 我由細信咁多年都冇比過

唔比會比人問候

問候我 我掃撚左佢個堂去

講笑

縮到咁

教會只係用嚟識人 冇其他用處

仲細啊依家 仲玩古惑仔遊戲

諗住你聖堂教會可以拆人檔丫嘛

真
男既搵女屌
女既搵男屌佢

仲有冇好友位

有冇詳情?

男既搵男屌ok

耶撚反同

口號黎啫

底層比人批鬥
高層批鬥人

一個位 有冇人加

做組長帶班初中生
要成日諗活動
帶得差比其他組長屌
屌左成年我頂唔順就搵理由唔撚番

無

我寧願去做義工好過

呢間教會都幾差下

我都係做緊義工架
但做義工都要比人屌
最慘係你一過唔想咁樣
耶撚就話神既試煉
再講落去就比人屌你犯罪
返工有錢收受氣好正常
我比錢教會仲要受氣

高中生就話考慮下 初中生唔掂得

初中男仔還好
同佢地講打機同串下佢地就好易搞
女仔冇帶過，唔知

想加

好似無加過牙綺

冇得帶女仔
唔怪得之頂唔順

有神父 咩都無都夠打高難度

加埋你兩個岩岩好

唔關事，我都唔想帶妹妹仔
聽朋友講帶佢地妹撚辛苦，而且好撚臭串

返教會除左mk妹從良仲有正常人會做架咩？

反得教會既都唔係咩善男信女

Sor鳩囉

你想對初中生做咩

講得好

你個名

反

天草巴打隻天草真係好勁

準備2000了

MK啲同音字眼

阿諛奉承，鄙視你

反同返 差咁遠
你睇多次我講咩先

我唔需要用佢D垃圾

講事實啫 隻天草真係秒魔神柱
下下屌9人廢先叫有性格？ 唔好污染fgo post plz

嘩屌 盲撚左

emiya

神父快啲accept me

你係到咁耐第一次認同你
加油

應承左加佢兩個先 下一個到U

138lv 式 係你？

牙綺我微課小薯唔好嫌棄我

check

YEAH

交友講心
btw我半年一大課

有無手足有位加我
高難道關都唔夠做

係咪要留位

神父真係可愛

想un

點解要重新玩過呢

gay川

鐘意先抽一隻

我0課開 同你做唔到朋友

身邊d朋友都話我好撚慘
打場40ap都要打10turn
仲要係咁刷 刷到有神父隻金閃bo5先夠秒
但係我好enjoy

我掛弓位🤙

個咩FGO回憶通告 係咩黎 有冇人可以翻譯下

我發覺考古巴好博學

好似乜都識咁

課金 完

留一個位先打完呢場add

入石今晚再抽XX

G技

G支

希望大家理性課金

希望大家少d課金

我呢排都抽夠嘞 都想俾其他人抽下

理性是魔鬼

最有效令人收手嘅方法係抽齊晒佢

駁唔到

ME2

G咩野G呀

g持

講理性
就唔會係依個post出現
就唔會玩依隻垃圾game

真

抽卡前會幻想自己十抽中
抽左好多仲未中既時候就會諗一定要抽到中

我就係咁既人

之持

我課好多先中到

可以呀 你咩名

點跟

要課大家一起課

我都想課咁多 但係冇機會

有撚齊齊含

你女帝抽左幾多話?

10pack

都係果句啦 拉上補下 今月多 下月少
呢頭課完 轉頭ebanking手動轉帳找卡數先
睇住個荷包黎玩
你幾可見我平時會課咁多
係呢次三週年先課得咁多

我簡單d ，咩時候都係
"一定要抽到中"

10pack就寶5都幾歐

唔想抽既可以唔抽
但一想抽既 就係咁抽
用fgo為例 寶五之前仲會周身唔自在 成晚訓唔著
真係想同自己講屌老你母 生舊叉燒好過生你

有句說話真係好岩 唔抽到中 之前既石等於浪費
一係就開始就唔好抽果個pool第一下
如果唔係就一定要抽到中為止

Add左 唔好嫌棄me

有節制課金

要多多跟呢到既大佬學習

有無開台時間表
我11點

經濟學角度
沉沒成本 好似冇得咁計

我都係碌完1 2日就找數

係

完全同意
追寶果種feel真係好正
睇住d石越黎越少都未出貨

大佬Y

以上兩位都係faker
有錢扮窮鬼

不過當初都聽左尼痴講冇去強行追船長

唔會推你去死既我

巨頭個個十pack十pack咁倒,點跟
小薯一次倒5pack已經要去食M記二手飯

聽講巨頭round table要500pack+150五星

我覺得自己有課金中毒lv1

差太多

你去買六合彩都唔會話唔買到中頭奨就浪費晒啦

依家興鬥少石寶5
200已經過時

有福袋都追唔到有勢力人士

邊有得咁比
抽卡唔會唔中

而家最低係幾多石寶五
想set個目標比自己

120
講左幾日喇

15石

Sor早排趕deadline,冇咩點追po

200石啦
哩到記錄黎

我用5張符做到既事點解你仲要用石

天草改寫左做120喇

中午刷錢刷到依家終於30到BB,下隻到白貞

小倉唯

俾少少面布狄櫻

果隻無寶5但都999技

咁啱mo符係身 唯有用15石寶5

單抽太慢 我通常豪多15石比dw做tips

有冇搵快錢方法

向姬川賣

佢唔係啲咁隨便嘅人

全部都犯法架喎

問老母攞

原來出返文西 順手

我分身都係靠布迪櫻玩cba
希望respect

無限錢

想要的全得到

lancer配合到CBA 既AOE寶其實都係得佢同女武神姐

順手

有幸抱到你大髀

最多抽埋弓呆 之後應該休息一下

infinite money

閉關做功課了

伯爵都未抽到，加加埋埋都9pack
出左2張寶石翁....

20體關你地係唔係都唔打?

有冇歪其他5星

聽到d 哈哈哈就好想抽

仲未做完暑期作業

我會打

0五星，個池有毒

唔係剩係為強度咁抽得過

慘絕人寰

抽BB啦

個pool有毒
經過唔少人認證

又立flag
月尾差唔多開1400萬DL

乜果都掃晒上身

1400 DL 個pool應該係弓呆啦

抽完又到新尼6

明知毒pool都要衝，無伯爵無人權

邊位巴打講一係唔課，一課就課到中
比你害撚死

出新尼6可以睇尼痴抽

兩粒鐘!
落街跑個歩, 沖個涼返黎就寶五迷XX!

弓呆 or 巖fuck，月尾抽返幾棍
好想爆鐵拳性女

跑兩個鐘

搞手但求打個和

不如你抽11:30啦
有巴打11:00抽

多謝你地幫我推pool

829 1400萬
905 FZ
919 尼祿祭
1010 17萬聖
1017 18萬聖

幾時學dse咁有抽卡打氣區

我全部都G CHI架

fz 尼祿都要抽

我老死759

呢度9成都係歐洲人
不了

Feel到新尼祿係送 抽既係extella d衛星

唔好迫害我好嗎
佢淨係出禮裝已經好撚頭痕

睇人抽卡最開心

伯爵有個健康3就算

伯爵池真係好毒

決定唔開台
快手抽完就算

寶2升5平均要幾pack
想bo5伯爵

今年尼祿祭一定係改撚左嫁王招1技佢

收到風72石

200/5 x3

不了
我唔想班柒頭跟風抽

FZ要開大帝圖鑑抽一隻
尼祿祭視乎佢pick邊隻5星沙煩決定要唔要抽少少農具加快個起動期

梳

伯爵pool諗緊仲抽唔抽多pack,齊頭10pack

Btw, 其實係咪真係勁到曉飛

明明之前屌到飛天

係時候出騎尼祿

唔係,唔好再晒錢

利申寶1

1技唔係賣點咩

依家有豆爸

點解係寶六

點解唔係bo 10

一隻寶5
一隻寶1 FOR換衫擺係個BOX到

窮呀DLLH

真愛

759

好突然

60幾歲就死

伯爵得寶1係咪用番狂蘭仲好其實

61

準備好等今晚轉pool

留返D XX比我

3套衫喎

唔好入去睇
一隻XX心痛一次

得五百石
跟唔到

下一次課我唔會分開抽 一之過入好哂石 開直播哭喪

唔識開台唔會開
我都打算睇完晴天先抽

每次睇大家抽卡都好心痛

其中一隻預佢出膠

一舉手一投足都覺得好串

無視即石

究竟晴天巴開之前我刷唔刷到十舊冰

狂蘭寶幾

寶2渣其實都係

都係伯爵好啲
狂蘭基本上無可能唔靠禮裝發電夠哂3T

瞓左冇睇，晴天巴幾點開台

11好似

中二王打狂職 其他職狂蘭

我伯爵都係寶1諗緊追唔追好

block左

睇到依到啲巴打中曬依個池伏有啲退卻

其實咁先有機

利申 ：分母

佢中伏唔代表你都會中

係 啲池好毒
我前幾日追歪咗

原來viutv做緊柯南

有師匠體系 中二王好值得寶5

伯爵泳裝好撚型
有點心動

15石可以試寶五

一抽就要寶五 唔係就你個名

寶2試完覺得唔洗寶5,慳返D錢

無黃金律同幸運ex
普通人最多寶2

呢到日子事但中一個
我live用火槍燒JJ都得🤷🏽‍♀️

會找數先算

次次立flag都唔找數

好正
但我會用靈基1

靈二 ，靈三冇晒裝甲點射豆豆炮同激光

我幸運E

可以一齊講定都得啦

咪亂講，晴天巴寶5左XX

吉之島仲有第三彈餅卡賣

走數姬川

好多地方都有

無諗過吉之島有啫

又話3場2冰
十幾場都冇

泳裝黑貞點寶5？

幻san

死清光既拉打劇仲有邊套?

鬍鬚佬

龍騎算唔算

龍騎
555

佢d甲同藍saber同類
魔力甲來

龍騎狗咬狗就算LA
555除左草加同木場仲有邊個死?忘了

打晒4隻raid

555後補好似全部死清光
好似拉打4號果套

佢可能連raid係咩都唔知

Delta死剩最廢嗰個

Deja Vu~~~~~~~~~~~~~~~

最多試過3冰

btw 無殺職刷到好辛苦 打成10RD 停左手

唔撚找數但係咁開盤口

咁講清楚d
當同人力總分>90萬再去到第7日就會trigger主線進入最後一loop
再打到第7日就會要你打去BB
至此 黑貞正式加入
之後就會係機場開劇情，會有4隻RAID BOSS比你打
每隻要打4+1場，打完就寶5黑貞
4隻RAID BOSS會跟時間變得難打
自己上網睇返幾時打邊隻比較易

咁麻煩嘅今次

心動不如行動

買左花生，等人開台

我就是成功的例子

結果都係課左兩劈
Rip曬

終於唔洗用個背脊對住人,型好多

晴天

晴天預備左2單?

初春巧得意

最後了

本身想多3pack 但覺得太過份

Evolto由頭威到尾
天才好垃圾

返緊屋企

心動不如行動
伯爵戴咗眼鏡真係不得了 用有貓貓圖案嘅水泡真係反差萌

兩隻xx, 兩隻紅A, 一隻Amazon, 一隻鈴6, 一隻圖書

慘

抽左幾多?

歪左屌你老母

睇完晴天抽就到自己抽

食氣流大法

童謠老是常出現。。。。。

計埋早幾日都係7pack啫
今日3pack
家下XX寶3

都唔撚知係乜柒野pickup黎
寧願佢唔好比4星我

點解之前無人抽02單pick

4星pickup

歪撚晒

比狗撚

你地邊到線上睇
我想重睇ooo

追茨木失敗，等24號再搏

黎緊zi-o變新一代dcd

晴天抽成點?

借人殺職都要打12，3turn
但冇計
唔打要等2部先有得打

我就黎賣左呢條撚樣

BB bo2
XX bo2

係各+1
費事比人話我2pack有4隻

印度兄弟

2pack有5星有4星 夠肥啦

原來XX係4星

好彩你收到手
BTW 祝你下年成功

我頭先3pack, XX多你兩隻

5pack歪到痴線
想要BB啊

幫蜘蛛仔個1pack rip定

大家都好精神

cls

@晴天

痴線 XX呀 一車車 點解唔係我

好有年頭抽salieri嘅感覺
明明唔係5星都難中到仆街

衝出黎做咩

如果今年一隻XX都無可能又半棄

睇唔到可以點玩落去

神父4

過幾日要追埋茨木

屌又點呀.gif
BB寶0
雖然中唔中BB對我黎講就冇乜所謂

有黑貞係味唔駛追巖堀王

多你3pack姐
但係你有隻BB

為晴天巴集氣成功

不要說了
熱狗又中回力鏢

蜘蛛仔
我睇你個台8成時間都係黑mon

F5左之後睇到

想喊

冇睇頭，睇黎都係浪費時間

一歪就真係要停

屌你啦

兩5星,算係咁啦

唔同定位,一個周回用一個多數推完主線就做倉管
有cba就可以追伯爵,但最少寶2先有力

想同晴天互攬，我連小莫都BO2唔到

勝利既法則 已經決定好啦

你地唔明 我抽小莫3個金騎都歪 嬲到打爆mon

想瘋狂將紅A變做金膠

單體同AOE
定位差太遠

同意～～兩5星已經叫好～

梳囉

話知佢幾多5星 唔係想要既有撚用

OK 上次好好彩 中左cba. 抽少少睇下中唔中巖崛。講開黑貞打完主線又真係少左好多用。。

中五星都唔收貨

我明 我真係明 你全心全意想抽個隻就係個隻